830麻包袋單嘢係邊個做，堅定流都唔重要

當大家都咁仇恨黑警，咁想打柒佢哋，但係真係有麻包袋事件出現嘅時候（唔理真定假）就個個出晒嚟質疑係咪班狗自編自導自演，唔係話大家保持思考理性唔好，但係我想問下各位
點解見到有狗比人麻包袋第一時間唔係開心，而係想推個波比人？

係咪唔想整污糟自己隻手？係咪覺得所有「過激」嘅嘢都係班狗搵臥底做嚟暗算自己？係咪驚咁樣做會令失去民意？

潔癖少陣啦，係你哋自己未接受到咋，所以你哋先會係咁搵藉口唔肯接受有手足麻包袋黑警呢個可能性

政府係唔會自己退讓，只有行動不斷升級先可以比到更多壓力政府，抗爭越來越激烈只係時間嘅問題，而因為現時我哋冇對等嘅武力正面對抗黑警，抗爭日後亦會開始使用一啲比較卑鄙嘅手法，包括精神攻擊（禍必及家人）同埋麻包袋
如果你哋重係比自己嘅道德枷鎖拘束住，抗爭就難以繼續升級，班狗就真係唔撚會驚我哋，最後只會一敗塗地

記住抗爭一開始嘅口號
不篤灰不割席不指責 兄弟爬山各自努力

你此時此刻接受唔到冇問題，但係唔好污名化任何抗爭嘅行動，唔好將所有自己唔想接受嘅嘢推比黑警，抗爭係唔需要底線，請大家銘記於心

呢個post雖然好撚長，但係希望大家可以睇晒佢，自己再作思考
［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推

順便幫手推下9月7 機埸見

抗爭無底線

幫推

終於有人理

收到風何君堯做

收陣皮啦你，一日到黑都剩係識散播謠言
永遠有行動升級就一定有啲人衝出嚟推個波比對家
最後啲傻鳩藍絲就一樣會當係我地手足做，自己友就信撚到十足然後日撚日喺度散播係有鬼做，磨滅行動升級嘅契機

推呀

俾狗封鎖消息
肯定斬到好恐怖
而家仲未有人落網

咁係好可疑

唔係 而係單野一開始就太多疑點

理性上好難當係示威者做（雖然係都唔出奇）

諗起7月有單灣仔有條友比人𠝹頸死左
個個都話係老豆搵仔

仲有好多人覺得有退路

其實我講嗰啲嘢唔單止係講緊830，重有之前有出現過擺明屈鳩對家嗰啲post，一開始出petrol bomb都有班友乜都唔理就話係一定係鬼做之類嘅嘢
我覺得此風不可長

理撚得佢邊個做，最緊要係隻狗見紅

重點係 麻包袋仲未比人拉 即係安全